應對七婆建制貪官蒙騙京官！

班官成九日話我地搞國旗國徽.....反共破壞一國兩制！

要搞不如搞九建制班撚樣，搞到佢南亞大海嘯咁。
咁樣又可以勇武見報...又迎合到港豬既唔好阻住佢搵食既重點。

我地要求民主自由！全部都係因為要支持一國兩制！香港確實擁有一國兩制！香港就必需要有真正自由！

我哋係唔係要改變一下口號！
堅決支持一國兩制！實現五大訴求！